[搵工］Junior Android Developer

FG 都請，識 java android developing 就得，搞嘅project 都幾好玩，可以幫荔園重開搞 apps

未搵到工可以去apply下~